{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영광 다올펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加の人数を追加する場合、寝具を追加で提供し、一人当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。 キッチン用品や寝具は使用後、きれいに整理する必要があります。 施設物を移動したり破損したりする行為は損害賠償責任があります。 ゴミは分別して決められた場所に捨てなければなりません。 また、客室内では喫煙が禁止され、指定された喫煙場所でのみ可能です。 子供連れの場合、保護者は常に安全を維持するように責任を負わなければなりません。 午前0時以降は、他のお客様の迷惑にならないように、騒乱行為や飲酒娯楽は自制しなければならず、客室内でキャンドルや爆竹を使用してはいけません。 利用可能な施設としてIPTVとWi-Fiがあり、すべての客室でご利用いただけます。 また、禁煙バーベキュー場もあります。 バーベキュー場の料金は、2人は20,000ウォン、2人以上の場合は30,000ウォンです。 さらに炭を購入でき、使用可能な時間は午後10時までです。 肉は屋外や屋上でのみ焼くことができ、客室内では禁止されています。 駐車は可能で、海水浴場も近くにあります。 また周辺の観光地としてはチルサンタワー、チルサン大橋、ペクバウィ海水浴場、ペクバウィ、ソルド港があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を追加する場合、費用は発生しますか？",
            "answer": "追加の人数を追加する場合、一人当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "キッチン用品や寝具は使用後、どのように整理すればよいですか？",
            "answer": "キッチン用品や寝具は使用後、きれいに整理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物を移動したり破損したりするとどうなりますか？",
            "answer": "施設物を移動したり破損したりする行為は損害賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して決められた場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された喫煙場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "子供連れの場合、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "子供連れの場合、保護者は常に安全を維持するように責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "深夜にはどのような制約がありますか？",
            "answer": "午前0時以降は、他のお客様の迷惑にならないように、騒乱行為や飲酒娯楽は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "利用可能な施設としてIPTVとWi-Fiがあり、すべての客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の料金は、2人は20,000ウォン、2人以上の場合は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何を提供していますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭を購入でき、使用可能な時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉を焼いてもいいですか？",
            "answer": "肉は屋外や屋上でのみ焼くことができ、客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはチルサンタワー、チルサン大橋、ペクバウィ海水浴場、ペクバウィ、ソルド港があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 594
    }
}